無人機呢？

之前有人提議幾公里外玩無人機。點解呢個咁安全又極有效的方法竟然無人用？

推

你想發生空難？

會唔會周圍報導左發現有無人機仲繼續飛？？